侵：「只要我還活著，就總有希望」

我們會記得你於任內：
- 發動貿易、科技、金融戰制衡邪惡勢力
- 平定中東亂局（以色列與阿聯猶&蘇丹大和解、獵殺伊斯蘭國領袖巴格達迪及伊朗伊斯蘭革命衛隊第二號人物蘇萊曼尼、毁滅伊斯蘭國）
- 緩和兩韓局勢，收服北韓領袖金正恩，達成世紀會晤
- 直到武肺前，失業率創歷史新低
...
多位總統都達成不到之事，你用4年時間一一實現，要不是你的名字是Donald Trump，你早已被頒發諾貝爾和平獎，不過我們相信歷史最終會還你一個公道

美國最偉大嘅總統侵侵要加油侵侵教識香港人：「不必懷憂喪志，在艱彌厲，戰鬥到底！」

撐trump師

Trump 2020🇺🇸🇺🇸🇺🇸
Take out the banners Beat the drums
We’ll take Trump to Washington🇺🇸🇺🇸🇺🇸

God bless Trump, 好人一世平安

呢句話幾時講㗎？

真係好有份量嘅說話，第時紀錄佢嘅一生嗰陣必定要將呢句列為金句

已成名言

Trump唔會外判佢啲嘢比外國做 Cctoy會，拉

諗起呢張

Donald trump 日夜鍛鍊去取勝
遊歷美國每個都市 飛過美國每個山谷
I love Donald Trump 還是近平朋友

好似係P圖㗎咋

拜金狗賊上台，侵侵被政治清算

Pompeo2024

講經咩，咪撚阻住人登基啦

天蓬元帥都係侵侵捧出黎

撐住

真係好偉大

美國堆左癌誤國

God bless trump and I support you

Pray for Trump Trump

侵差唔多係時候講定遺言了

做實事嘅總統被左癌媒體鋪天蓋地抹黑下都仍有七千幾萬支持票，可想而知侵侵本應眾望所歸

本身係mao

留得賓周在 那怕冇閪屌

遺你老母

你幫自己講定先好過啦

好彩唔係老蕭講

老老豆豆，deep State會唔會搵人暗殺佢

傳奇既一生 一個不倒既天選之人

活著就有希望

In his life, we see the shadow of Jesus Christ, we see hope.

真正嘅戰士唔係打赢每場戰爭
而係每場戰爭都堅持到底

睇住又有班傻尻入黎話你造神

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

呢個真
真係好唔捨得侵侵
屌你老母左癌
呢班傳媒正一含家產

郭富城嘅弱？

你若放棄 誰衞我侵

左膠害全球

黃金精神繼承者

左癌有無諗過奧巴鹿在任8年都無實際野做過，中東亂到仆街、北韓搞唔掂、支那南海擴張，要不是侵侵，世界早就一片混沌

中譯：當撈未死，焉能言敗

in Trump I trust

撐trumpc全面進場

丫~~~~trump trump~

大家要一齊行落去

假設上訴成功，話唔埋.....

God bless Trump, 我都覺得佢係天選之人

我侵

無論佢點都好, 佢既打不死向上爬既精神係好勁

侵侵一人浴血奮戰支共+左癌，國士無雙
有幾多人有侵侵咁強大嘅精神力、鬥志同行動力
佢仲戰鬥緊

師兄你快d走
我掩護你

pushhhhhhhhhhhh 哭能左

所以點解佢可以咁成功
而身邊嘅人都係幫佢打工

條命仔仲喺度已經好好

侵..侵B

香港人要知恩圖報

唉

止まるんじゃねぇぞ

侵侵

你老母同你講未？

侵2020。MAGA

TRUMP SPIRIT

侵侵
天選之人
將來會上總統山既男人

你而家講得遺言啦柒頭

侵侵未輸架

the chosen one 只願侵平安

加油呀trump

選舉仲未完架!!!!!!!!!!!

睇新聞見到啲美國人沿途奚落佢，真係喊出嚟

屌你我信Trump係天選之人
唔會行到呢度就係終點
有人會同你講Fight for you而佢真係言出必行
仲有咩原因可以對佢反感
DLLM死左膠
唔好放棄未到最後一刻

左癌係全球大毒瘤

STAND WITH TRUMP

推

God bless Trump
願好人一生平安

眼濕濕

MAGA2020

Trump: over my dead body

push

肉鳩酸👍🏻
熱血 斷氣方休👎🏻

？

我永遠都會記得佢係美國其中一位最偉大嘅總統

吾心吾行澄如明鏡，所作所為皆為正義

好撚正

侵：千倍奉還

有冇英文原句?

期待trump反cup之後笑9班左膠

支持侵侵
破過產咁多次都翻到身
今次都一定得

搵緊呢句嘢嘅英文原文
ching有無汁

推啊

最型總統

我都無

唔好同老鳳Talk shit
講低你嘅遺言

暗殺嘅話，全國暴動，見Democrats就殺
內戰即爆

美國隊長嘅既視感

肅清左癌，美國方能前進

先安內後攘外

光明會卡牌“Enough is Enough”

由撐佢係為咗撐香港變咗愛侵力

應該會，好似JFK咁

如果係咁，只希望佢死得其所，佢嘅樣可以刻上總統山啦

會唔會有人可以Twitter 開個post, 比大家留啲正面嘅comment 多謝同鼓勵Trump團隊堅持落去，
比佢外國仲有好多人支持佢

well said on Trump

因為愈來愈發現侵侵嘅好

火影岩

想比侵侵睇到香港人好撐佢

Red wave is coming to HK

「我是Donald Trump，係要上總統山嘅男人，睇住來啦！」

It is not over yet!!!!

一息尚存 撐侵到底

係咪嗰日侵侵打完golf之後坐車返白宮，跟住沿途俾班左膠奚落喝倒采嗰日？

The leftists, democrats, lame stream media and the deep state must pay for what they have done on that day!!

呢班仆街終有一日會自食其果

哭了

侵侵真係好襯美隊嘅形象

佢先係名正言順嘅美國隊長，唔係嗰位著住件公仔衫去支持竊國賊嘅偽人囉

收皮啦 個廢物

Never, ever give up. There will be times in your life you'll want to quit, you'll want to go home, you'll want to go home perhaps to that wonderful mother that's sitting back there watching you and say, 'Mom, I can't do it. I can't do it.' Just never quit. Go back home and tell mom, dad, ‘I can do it, I can do it. I will do it.’ You're going to be successful

呢句

啲左膠去死吧啦，或者從此留喺大灣區，唔好出來獻世呀

耶鰍受刑個陣都被民眾沿途奚落佢

邊個係廢物呀？

Agree

邊個講呢句㗎？

呢句就真係trump講嘅
只要活著，就有希望全部都係得content farm講嘅，都無原文

而家我哋就
Stand with Donald，Get America Back！

好似唔見

其實佢都冇得輸 起碼都做過一任美國總統

#StandwithTrump

屌拿聲, 玩個人崇拜?

因為我諗唔明點解佢到底做錯左啲咩要咁樣俾人千夫所指
係 佢係口臭
但班媒體同民主黨左膠直頭想佢死無翻身之日咁
原本對佢無乜嘢而家係越來越支持佢想佢打柒呢班冚家剷

好似we shall never surrender 咁

Drain the swamp together

2016已經覺得侵好有魅力

Trump: fight until we die

Push

唔好立flag啊 侵侵

因為佢唔似班左膠咁虛偽

唔夠,我哋仲需要佢做多4年，帶領全球追求民主嘅人民一齊消滅一起邪惡勢力，無論係支共定係deep state

What do we want? 4 more years!!!

When do we want? Now!!!!

呢個真，拜金個閪樣真係好撚奸，笑騎騎放毒蛇咁嘅死樣

去gab啦
Twitter只充斥一班垃圾煩鳩住哂

其實侵侵真係好有佢嘅魅力，只係呢股魅力唔係政客可以散發到

事實上佢政績好勁但比左癌媒體冷處理

你唔立flag, 對家都想殺左佢啦

嗰種行事果敢決斷嘅大將之風

黑婆仲衰，成個巫婆樣咁

想睇原文

個人崇拜係利用媒體達到目的
例如維尼咁
侵粉好明顯係因為佢個人魅力被吸引

武肺真係害撚曬成個世界

牙侵

2016果時啲選舉news已經瘋狂抹黑侵
啲on9朋友仲話侵做會世界末日

不久將來
佢個囡會唔會報到仇做番總統

做得多資料蒐集就知

迪迪尼個共產隊長啊

妝都唔洗化

支持到底

明白明白

#ThanksTrump

漂白下佢塊面就同本人一模一樣

正解，媒體都係抹黑，手法極仆街

話時話有條侵侵訪問片，有左膠key小丑個樣落侵侵塊面度，仲話佢好似小丑，我屌佢老母呀

天選之人侵侵

老吹唔洗本

結果好撚好
食屎左癌媒體

一早就要摺埋啦

侵

I love you, Mr. Donald J. Trump.

還侵一個公道

trump仔

Trump Trump

睇到好L熱血

香港人台灣人都會珍惜
可惜美國人左膠完全係唔珍惜

FC撚 : FAKE NEW 拉

死亡flag

佢好似不嬲都好識講呢啲嘢
好似仲出埋書
只不過係鏡頭面前成日扮癲扮傻姐

做乜有好好先生唔做要扮癲？

平時xx師會負評
但今次唔知點解比正評

因為我自己都撐

have faith
God bless you

Trump

始終當年佢係半個娛樂圈人（列根就演員）
咁佢要去推廣自己啲酒店 resort golf course 等就要另類啲架啦
不過 apprentice 真係好成功, 講緊由 2004 做到佢上總統個日

God bless president Trump
TIME will prove

侵侵要振作

侵仔

無錯

認真問
有無啲咩書係支持特朗普
或者係以 neutral角度評論美國
或者批評近年民主黨過火
最好英文書
希望有巴打可以幫手推介
Amazon搵親都係鬧侵

Matched

嗰句“You're fired”簡直係侵侵嘅招牌金句

Make America Great Again

會唔會俾人縮短佢既有生之年

集氣！推！！

牙侵
又搞喊me

嗰陣貼張相玩下即比左媒屌到飛起

真係好撚on9

allmight !!!

侵侵真係戰士

真正嘅美國隊長

Businessman既必經階段 覺得好平常 但偏偏依家好適用

唔知侵侵此時此刻懷著咩心情打呢場硬仗

句野其實係大陸人作出黎
唔係Trump講
不過係幾岩佢用既

In Trump, we trust

已經沒事了 要問為什麼 因為侵侵來了

得罪太多既得利益者
玩串晒佢地成個party

一個人唔係睇佢講過乜野
而係睇佢做過乜野

左癌唔識呢啲